有無巴絲想搵IAL/GCE補習

我朋友英國KCL grad GCE考A*A*AA Chinese Maths Further Maths Chem
另有朋友專補IAL Maths Further Maths佢拎哂A*
$200/鐘
如有朋友想補英文都可以 IELTS all band 7
有興趣 whatsapp 59830266/
Email amanda178323@gmail.com

但總有人考唔到迦嘛 巴打你考到你咪叻咯

ielts得7都好意思幫人補英文

都差不多5* 又有幾多人拎到？

呢個對照之前畀人屌到飛起
佢係捉12年個批dse雞去考ielts
dse人地就prep足3年，直接影響前途
ielts人地3日preparation都唔知有無，輸贏都無所謂，成個考試心態都唔同

事實上你如果真係兩個都考過
就會知ielts band 7 大概係
比較高分既 lv4
運氣好可能有5
但無咩可能5*

樓主咪理佢地啦
DSE 5=冇資格教,垃圾 5*/5**,唔識教都冇用,唔明學生唔明D咩
ielts 7 =垃圾,基本要求, 8=垃圾,speaking幾多?又唔係native

反而想知點解A* A* AA 要入KCL

呢個真
ielts7=5* 真係傻佬先信

原本以為5** 係A*, 5*係A, 5 係B ... 咁如此類推. 原來唔係.

英文得5 同人補咩習

仲有 gce中文A* 是垃圾科

數學A* 亦無大用

反而gce a level英文考到A* 就輾壓絕大部分香港考生

hkal 既理科 gce既文科 真係絕配

又唔好咁膚淺

公平d 講，香港人同鬼仔 考eng lit同 history雖然會輸， 但又未至於太肉酸

鬼仔同香港人一齊考中國文學同中國歷史， 鬼仔仲唔炒到飛起？

數理科算係比較中立既科， 英國美國攪咁耐學生平均數理能力仲係咁渣， 不過gcse同gce改制後應該會好d

gcse grade 9 唔亂派， gce改linear冇得無限復活

有fd overall 4 sub-grades all4 溫兩三日都7 我覺得教語文科最少要有*

講真 如果你未考過IAL/GCE 我覺得你無資格話人地易
除左maths 同中文外 考其他科都要有一定既英文水平先A*到
同埋 Syllabus 根本唔同 人地啲野廣闊好多 Phy Chem Bio 既 Topics唔會易過DSE
你地講到唔洗溫就考到 我俾錢你考俾我睇 唔好淨係識得拎自己考過既DSE嚟打飛機

佢點溫 叫佢教下我 個底本身好入去hea考我夠考到4.0 考返7.0只係用返平時既力度 如果本身好差 無可能溫3日就考到 咁你唔洗由幼稚園開始讀英文啦 臨考DSE先嚟溫幾日都得啦

應該係講緊dse 4 考 ielts 7.0

你老味，ielts 7.0同人補習
我Dse eng 得5
Ielts 都8啦
兩樣野同一年考

yes sorry打到好含糊